有冇啲同事係錯事絕對唔會道歉？

一係就笑笑口扮無事
一係就推個波落人地到話唔關我事
絕不道歉

呢單嘢唔係我跟開～
我冇印象我有講過囉～

上一手留俾我
我乜都唔知

唔道歉師

憑自己本事做錯點解要道歉

😦😦😦

唔單止唔道歉
仲聲大夾惡話係你做，久而久之，無同事夠膽話佢錯，仲要笑笑口奉承佢話佢做嘢perfect從來唔會錯
佢自己開會嘅時候都成日話「多得我點點點」、「我做嘢梗係無問題啦」

呢行誰大誰惡誰正確㗎啦

屌柒佢開佢波

我唔知wor 你都冇同我講

傻仔先道歉

直接屌佢老母

是

1. 香港政府
2. 香港警察

通常都係上司

永遠都係 唔關我事 係人哋問題

淨係識駁「我可以色」「我可以癲」

😦😦😦😦

喺女同事面對都理直氣壯咁講嗰下都幾好撚好嘢

我係定延面前都係咁講

萬試萬靈

咪再性騷擾我老婆啦

米癲拉

你咪FF啦

我team lead成日同我講對唔住
有時明明唔係佢錯